笑皇馬既人都戇鳩

皇馬貴為西班牙史上最多獎盃球隊，歐聯打少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦

你唔屌你老婆佢就俾人屌

係 曼聯有20個頂級聯賽冠軍都日日俾班losers笑

咁等有人追到先再打歐聯啦

熱狗乜都冇都周圍笑

阿仙奴仲未屌過老婆？